%%
%% Author: melo
%% 16/08/2018
%%

%%%% PREAMBLE %%%%

%%% MASTER HEADER
\input{layouts/master.tex}

%%% CONTRACT HEADER
\input{layouts/contract.tex}

%% DADOS DO DOCUMENTO
\def\titulo{EDITAL GENÉRICO}

%% DADOS DO EDITAL
\def\projeto{Redação Inteligente}

\title{\titulo}
\author{Gabriel Marques de Melo}
%\date{}

%%%% END PREAMBLE %%%%

%%%% DOCUMENT %%%%
\begin{document}
	\initdoc

	A Emakers Júnior torna público o presente edital, com procedimentos para seleção do time de desenvolvimento responsáveis por implementar as funcionalidades do projeto \textbf{\textcolor{purple-emk}{\projeto}}, doravante aqui denominado PROJETO.

	\secao{DO OBJETO}
	\clausula O objetivo é selecionar, no máximo, 6 (seis) membros plenos da empresa para comporem o time de desenvolvimento do PROJETO.

	\secao{DO PROJETO}
	\clausula O projeto consiste em um aplicação web para submissão de redações por alunos e correção delas pelos professores, de forma automatizada.
	\clausula A Execução do projeto consiste em um serviço prestado pela Emakers Júnior a um cliente, sendo este um pessoa física.
	\clausula Os requisitos, com TODAS as funcionalidades que DEVEM ser cumpridas e implementadas, podem ser obtidos em:
	https://drive.google.com/open?id=17XS9HoQKm0eh-EeHM1oln-ugxqB4N4sb0wzw9NJvhsc

	\secao{DOS PRAZOS}
	\clausula O prazo final de entrega do produto COMPLETO, é dia 7 de janeiro de 2019, conforme previsto em contrato.

	\paragrafo No decorrer do desenvolvimento, segundo a metodologia Scrum, haverão sub-prazos a serem cumpridos, as Sprints.

	\paragrafo Todo o desenvolvimento do projeto obedecerá ao disposto na metodologia ágil da empresa, disponível em:

	%https://drive.google.com/open?id=1xU4qtqDhZoxXpDjI2KVOWJ5mV_SZrCkEk15t4ITPL60
	
	%https://drive.google.com/open?id=1rM7gVzj6Pag0UyfFBu-rAEFyqx4Duj4TRYV1wXP8DOo

	\secao{DO CARGO}

	\clausula A vigência do cargo começa assim que for divulgado o resultado e termina no dia 7 de janeiro de 2019, prazo final de entrega do projeto.

	\clausula Em caso extraordinário, a data de vigência poderá ser alterada caso a mudança seja devidamente aprovada pela Diretoria Executiva da Emakers Júnior.

	
	\secao{DO TIME DE DESENVOLVIMENTO}

	\clausula O time de desenvolvimento será composto por todos os desenvolvedores selecionados neste edital.

	\clausula O time, como um todo, deverá prezar pelo cumprimento dos itens 2.3 e 2.4 com excelência e profissionalidade.

	
	\secao{DA INSCRIÇÃO}

	\clausula Qualquer membro efetivo da Emakers Júnior, excetuando o gerente do projeto,  podem candidatar-se à vaga.
	
	\clausula A inscrição é feita pelo preenchimento do formulário: 
	https://goo.gl/forms/JLEmOwDO78R4sjQj2

	\clausula O prazo inicia-se com a publicação deste, até as 18:00 do dia 16 de agosto de 2018, quinta-feira.


	\secao{DO RESULTADO}
	\clausula O resultado será divulgado no dia 17 de agosto de 2018, sexta-feira, a partir das 11:00.


	\secao{DAS DISPOSIÇÕES GERAIS}
	
	\clausula O Gerente do projeto, juntamente com o Diretor de Projetos, avaliará e selecionará o(s) candidato(s) que melhor se encaixe(m) no perfil do cargo para o projeto, seguindo o que foi disposto no regimento interno da empresa.
	
	\clausula Não cabe recurso sobre o resultado final, pois a decisão é do Gerente do projeto.
	
	\clausula Qualquer dúvida deve ser encaminhada ao canal \textbf{\#dúvidas} do Slack da Emakers Júnior.



\end{document}