%%
%% Author: melo
%% 14/08/2018
%%

%%%% PREAMBLE %%%%

%%% MASTER HEADER
\input{layouts/master.tex}

%%% CONTRACT HEADER
\input{layouts/contract.tex}

%% DADOS DO DOCUMENTO
\def\titulo{TERMO DE VOLUNTARIADO}

%% DADOS DO VOLUNTÁRIO
\def\nome{NOME}
\def\profissao{PROFISSÃO}
\def\nacionalidade{NACIONALIDADE}
\def\estadoCivil{ESTADO CIVIL}
\def\rua{RUA}
\def\numero{NÚMERO}
\def\bairro{BAIRRO}
\def\cidadeUF{CIDADE/UF}
\def\cpf{111.111.111-11}
\def\rg{11.111.111}

\title{\titulo}
\author{Gabriel Marques de Melo}
%\date{}

%%%% END PREAMBLE %%%%

%%%% DOCUMENT %%%%
\begin{document}
    \initdoc
    \contratada
    \voluntario

    \clausula A Emakers Jr reconhece o(a) \textbf{VOLUNTÁRIO(A)} como membro efetivo e que
    este concluiu as etapas iniciais do Processo Seletivo de forma satisfatória, assim como cumpriu
    os procedimentos previstos no Estatuto Social conforme previsto.

    \clausula O(A) \textbf{VOLUNTÁRIO(A)} compromete-se a prestar serviços de consultoria,
    desenvolvimento de produtos e administrativos à Emakers Jr.

    \paragrafo O(A) \textbf{VOLUNTÁRIO(A)} compromete-se a dedicar tempo e empenho
    necessários para a execução das atividades a ele confiadas, cumprindo as metas e prazos a ele
    estabelecidos.

    \clausula A Emakers Jr compromete-se a:
    \begin{enumerate}
        \item Assegurar ao(à) \textbf{VOLUNTÁRIO(A)} as condições necessárias para o desenvolvimento
              das atividades a ele confiadas;
        \item Comunicar o(a) \textbf{VOLUNTÁRIO(A)} caso venha a dispensar temporária ou
              definitivamente seus serviços, por qualquer motivo previsto no Estatuto Social.
    \end{enumerate}

    
    \clausula O(A) \textbf{VOLUNTÁRIO(A)} prestará os serviços de que trata a cláusula 2a, de forma
    totalmente gratuita, por sua livre e espontânea vontade, a título de colaboração com a Emakers
    Jr na consecução de suas finalidades Institucionais.

    \clausula \label{clausula_5} O presente termo é firmado por prazo indeterminado.

    \clausula O presente termo não gera e não gerará qualquer vínculo de relacionamento
    trabalhista-previdenciário entre as partes, em consonância como disposto no parágrafo único do
    artigo 1o da lei 9.608/98.

    \clausula Em vista da natureza não econômica e gratuita do presente instrumento
    contratual, havendo a rescisão do mesmo por iniciativa de qualquer uma das partes, o(a)
    \textbf{VOLUNTÁRIO(A)} não terá direito a remuneração, compensação ou indenização de qualquer
    tipo.

    \clausula O presente termo poderá ser rescindido a qualquer tempo, por iniciativa de
    qualquer uma das partes, sem ônus ou encargo financeiro para qualquer das partes, seguindo
    os procedimentos definidos no regimento interno.

    \clausula  O(A) \textbf{VOLUNTÁRIO(A)} declara para os devidos fins de direito que cumprirá e
    respeitará todas as normas que regem as atividades da Emakers Jr descritas em seu Regimento
    Interno e Estatuto.

    \clausula  Fica eleito o foro da comarca de Lavras para dirimir eventuais dúvidas ou litígios
    decorrentes do presente termo. E, por estarem justos e contratados, firmam o presente
    instrumento particular de \textbf{TERMO DE VOLUNTARIADO}, em duas vias de igual teor.

    \signatureVolunteer

\end{document}
%%%% END DOCUMENT %%%%